求下大家咪撚話聽日出黎冇用

612嗰班細路為大家爭取左一刻嘅勝利，之不過場仗未完，總之不撤回，不撤退

家下班細路好多面對住警察嘅無理拘捕，佢地守住左香港哩一刻嘅法治，今次到其他人救返佢地出黎

616，不散

推

推呀

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

聽日見

大家都聽日見

寧為血醬，不為瓦全

從來都冇階段性勝利

612嗰日喺立法會出面見到警察退後嗰陣，我哋以為警察縮嘞，於是湧上去

結果中伏，對面係咁放催淚彈迫走我哋

而家林鄭做緊嘅正正就係當日警察做嘅嘢，畀少少階段性勝利嘅快感你，然後一網打盡

喺醫院、喺街上大舉濫捕，動員對家黑勢力去進行大反噬

所以我哋真係要繼續堅持，我希望聽日嘅遊行除咗堅持撤回之外，有以下幾個訴求：
人權自由方面
1. 政府必須澄清612並非暴動，立即釋放所有因相關運動被捕人士，並保證不會再有示威人士因和平示威而被捕
2. 政府必須為使用過度武力襲擊示威者、記者、在有關區域執勤人員及其他人士，向全港市民致歉，並委任大法官成立獨立委員會進行調查、起訴涉事警務人員及進行檢討

國際方面
1. 繼續支持及推進美國制訂《香港人權及民主法案》
2. 繼續請求外國註銷本港官員、警方、立法會損害人權及民主之議員的簽證、國籍及居留權

我哋要繼續出嚟，畀全世界見到我哋要求撤回修例，同保護我哋嘅兄弟姊妹嘅決心！

616，遊行見！

冇錯
唔可以再比政治冷感蠶食我地嘅自由

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

我覺得民陣 要比個目標大家
例如50萬人要建制即場表態投反對
70萬人林鄭撒回
100萬就下台
漠視民意 12點前唔回應要求 就準備勇武行動
清清楚楚 唔拖泥帶水

一來比市民自己出來遊行有意義
唔似上次一行完就叫人走
唔知自己做過啲乜

二來勇武可以明正言順 行動
唔會比和理非嘅人嘈